친애하는 R&D 팀원 여러분, 안녕하십니까.

개발자 심재준입니다.
여러분과 git으로 협업하게 되어 걱정반 기쁨반입니다.

몇 가지 간단한 규칙만 철저하게 잘 지킨다면, 내 작업이 날아갔네 니 작업이 날아갔네 할 일 없이 무사태평하게 작업이 진행될 것입니다.

바로 설명 들어가겠습니다.

**git/소스트리 사용법 https://dpdpwl.tistory.com/48
https://www.youtube.com/watch?v=8AtHcXnJSdA

**유니티 프리팹 사용법 https://wergia.tistory.com/196
https://www.youtube.com/watch?v=XSVC2LTPDmo

*******유니티에서 작업할 때, 절대로! 내 씬이 아닌 남 씬을 건드리지 않도록 합니다!***********

2020년 2월 2일 기준, 저는 모두 같은 상태의 세 개의 씬을 만들었습니다.
JJ(재준), SN(시니), KH(경훈) 씬이죠.

간단합니다.
본인 이름이 아닌 씬을 건드리지 마십시오. 
본인한테 필요한 작업은, 반드시 본인 씬에 하십시오.

이 과정에서, 게임에 포함되어야 할 오브젝트는 반드시 프리팹으로 저장해두십시오. 씬에는 있든 말든 상관없습니다.

이렇게 각자 씬에 작업하시면, **매주 일요일** '심재준' 이 이것들을 JJ씬에 모두 합치는 작업을 할 것입니다.
따라서, '심재준' 을 제외한 모든 작업자는 본인 씬에 변경사항이 있다면 이것에 대해 상세히 보고해야합니다.

위에 git/소스트리 사용법을 정독하셨다면 쉽게 이해하시겠지만, 본인 씬에서 작업을 마치고 커밋을 할 때는
반드시 본인이 작업한 사항만 스테이지에 올려 커밋하십시오.

**다시 한 번 정리하지만, 규칙은 세 가지입니다.

**본인 작업사항만 커밋하도록 한다**
**본인 씬 이외에 다른 씬은 건들지 않는다**
**작업한 오브젝트는 프리팹으로 저장한다**

이렇게까지 써놨는데 
*유경훈 : 아 시니님 저 시니님씬에다가 작업했어요
*시니 : 아 나 심재준 씬에 작업함.
*심재준 : 아 자살함.

Aㅏ......

물론 저도 저런 실수 가끔합니다.
아니 사실 안합니다.

수고하십시오.